急！Solomon Yue 回應偽裝示威者警察舉槍相片

同我入去推爆佢，話俾佢知係有開到槍

推

Push

幫推幫retweet

一定要推推呀 要國際關注

push

No one get shot, but at least one bullet has been fired in Wan chai.

retweet and like!

Solomon is watch you

retweet

推 已做

[twitter懶人包]全部同我入泥！！！

Retweet! Share!

Tell everybody!

推左

佢知唔知有開槍？

入去睇留言啦仆街

我手上無料 只能幫推

推，記得retweet

Retweet

英文唔好 照copy你

Push 呀

推爆佢

推佢做港督

隨便. 自問英文唔差, 不過到依家都唔係太識玩twitter, 老人家電腦白痴.

有無之前銅鑼灣果單料，可以一拼處理

?

印尼記者單野要煲大佢！！！！
非香港人+非示威者 都俾警察射中眼！！！！！

以前射盲眼都係香港人！！參與示威既，但今次無關政治立場！！！非本地記者工作期間因警察不適當使用武力而受重傷！！！！！！已經係out of local issue!!!!!!!!

識逢今日係召喚國際對香港反極權日！！！！趁國際間密切注視住今日既事情，
一定要人道主義發立場上煲。大。佢！！！！

Twitter, Facebook, ig......
所有野瘋狂洗板！！

（photos source:眾新聞）

不推不是人

help pushing

照直講唔好誇大
有開鎗（有執到實彈殼）
但應該冇中人？

推 比圖佢睇

冇acc 幫推比有acc既人

應該向天開

推呀 屌你 得6百個retweet 咋個post
我屌晒你地 係咪開個account retweet like呢d咁少野都做唔到呀？？？？？？？？？

推呀

彈殻附圖

俾人ban 左account

推

疏

可以對埋衫

Anyone got shot?

SOR今日心情好差 語氣忍唔住差左

721

想問真定假支野

Solomon到依家都係得28k followers

有啦 成段片SD比佢睇直頭 有埋槍聲

推 twitter facebook

pish
retweet and like and comment

有冇條片 佢問

晏晝一早@咗佢, 睇黎佢miss咗

下邊好似有巴打SD左

你@ 多次佢

@多次佢

記得按事實講就得 唔好誇大

有冇手足幫到手呀

C

有冇人知邊間傳媒拍哩張相？
想揾埋段新聞send 俾佢睇

佢跟得好足
唔好亂咁洗

watching

Pish

講事實俾佢知就得

唔係唔retweet呀！？

推唔郁

盡情講佢知

btw做咩成日lock我account
明明又冇洗版...

整左

全世界打國際戰線啊

有人應左

好老實,市民示威遊行,出版,結社,選舉,言論嘅權利係基本寫明係有,香港亦有簽聯合國人權公約. 示威遊行最多會違反人群管制,性質同隨地丟垃圾一樣,點解要揾特警去喬裝示威遊行者嚟捉示威遊行者呢? 示威遊行唔係咩重大刑事犯罪,點需要到特警去招呼? 你話你唔係納粹法西斯都無人信啦.
呢到起碼見到三件喬裝為示威者嘅POPO,以性質嚟計,應該列入非法戰鬥人員嘅戰爭罪行內.制裁名單必須有呢三條友嘅名. 同時亦應被全球追緝.

盲？左下

左下角 立場

好花唔覺眼

1212推

搏升職
姓名：俞頌豪 Yu Chung Ho
歲數：20歲
入職時間：不足一年
駐守警察局：油麻地警署
曾任職務：APM Uniqlo售貨員
學歷：2017年9月1日-2018年5月31日：紀律部隊毅進文憑（香港）
中學：基督教中國佈道會聖道迦南書院
神秘地址：順利紀律部隊宿舍四座32樓B室
神秘電話：+852 6627 0038
ID號碼：Y714291(*)
Telegram:@halobitch

推
推
推

快d入去呀！！！

請各位冷氣軍師 幫幫推去Twitter reddit推 每一個都要比美國知道 唔好白白浪費左手足嘅犧牲 求下各位

推上國際，已出實彈

推！

大家幫手推下行動Post !!!!!

聽日三罷！

[緊急]9.30三罷！同我推上熱門！

［930 三罷 ］拎左少量文宣比大家

聽日三罷呀

推啊

done

推左 做齊 comment retweet like

推
一齊話佢知

彈殼都有 你話呢

推啦 哩單好大鑊

已推

ching開個acc一齊轉推啦！ 好快就開到個acc

612 721 811 831 新屋嶺

#法律知識

警方可以根據警隊條例54(1)對任何行動可疑的人，或54(2)對任何有合理懷疑已犯法的人進行截查。

若你被無理截查，本頻道建議直接引用法律條文質問警方：
✅根據哪一條警隊條例進行截查；
✅如果回答54(1)，可追問警方為何你行動可疑；
✅如果回答54(2)，請追問警方為何懷疑你已經或準備犯法。

案例指出警方應根據客觀事實（時間、地點、現場情況、行為等）作主觀判斷。

‼️截查期間，警方不能要求你解鎖或關閉手機。